JPOP撚/ 動漫撚入黎幫手聽下呢隻咩歌?

開頭3秒個隻歌... 好熟但唔知咩歌名..

Jpop

bz ultra soul

一睇個YouTube preview 都估緊係咪ultra soul
點知真係